Upgrade 剎車系統

有無師兄有upgrade 鮑魚??
用分離碟係咪一定過唔到驗車??
鋼喉係咪有認證就過到政府驗車定一定要跟原裝喉?
Thank you

有搭橋 = 898

早2日先600搞掂
ap

有得用原廠最好用返原廠

齋換皮都可以升級嗎
原裝細鮑既話

換皮最多 等你冇咁易overheat, 隻碟同個鮑魚唔夠大其實都係唔夠力
不過睇你其實有冇必要
原廠好多都夠做除非你放好多嘢/人